終於成功瞞天過海

啱啱扮喺杯酒度落冰，其實我將預先收埋嘅洗衣粉倒落杯威士忌度，鼓起勇氣送咗俾我隔離房個日本妹。
佢五分鐘之前敲我門話要問我借廁所，話想痾屎
然後宜家二姑二姑咁叫

ching你瞓廁所?

夜喇 收皮啦好嗎？

番號呢？

落麵粉啦
洗衣粉咁危險

我房入面個廁所

下次注意吓

不安

好爽